有冇問米佬可以召喚徐步高

如果呢個世界有問米佬幫我召喚徐步高 我身邊有朋友夾錢想請呢啲幽靈上人間

咁多年，應該call唔到

叫佢出嚟做咩?
射擊練習定搵律師重審

黑警若做左虧心事，一定會用公帑請師傅打散魂魄。